三毛開始做嘢分散視線

好多POST周圍攻擊人

鍵盤撚無啦啦加深警民仇恨值, 蝕底嘅只會係示威者

有D仲要無消息來源, 無圖無聲無真相嘅

無啦啦屌熱狗, 無啦啦屌醫護, 無啦啦屌商家, 無啦啦屌鬼佬, 無啦啦屌人唔敢衝, 無啦啦屌民陣

無話唔准屌, 不過連登仔咁識抽後算帳, 係咪真係要呢個時候屌先?
革命尚未成功就曬時間周圍搵人屌, 唔知係咩玩法囉, 同當年曬時間講邊個係鬼有咩分別

好心就唔好成日俾人帶風向啦, 宜家係全民返送中

認清個罪魁禍首
說好的槍口一致?

動漫台好撚多垃圾三毛

曬時間推埋D無謂POST, 之後炒車又曬時間跟進

事主又要曬精力澄清

宜家做緊嘅嘢完全都唔係個回事, 都唔係討論緊日後嘅路

俾人帶曬風向, 希望所有呢D無謂POST暫時STOP啦

不如討論返正事

例如

民陣呼籲星期日再次遊行 星期一再次罷工罷課

英國士兵教點處理CS催淚性毒氣

6月14日行動！聽朝7點！立法會！